[召喚五毛同志]一齊放負搞分化

記住鬧下班暴徒送頭，係咪都屈冷風軍師就得架啦